---
title: Integrierte Richtliniendefinitionen für Azure Cache for Redis
description: Hier finden Sie eine Liste der integrierten Azure Policy-Richtliniendefinitionen für Azure Cache for Redis. Diese integrierten Richtliniendefinitionen bieten allgemeine Ansätze für die Verwaltung von Azure-Ressourcen.
ms.date: 06/11/2021
ms.topic: reference
author: yegu-ms
ms.author: yegu
ms.service: cache
ms.custom: subject-policy-reference
ms.openlocfilehash: 74c5872e7be4d2ff868eab0f5dfc6de0b5a50dac
ms.sourcegitcommit: 942a1c6df387438acbeb6d8ca50a831847ecc6dc
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/11/2021
ms.locfileid: "112020833"
---
# <a name="azure-policy-built-in-definitions-for-azure-cache-for-redis"></a>Integrierte Azure Policy-Definitionen für Azure Cache for Redis

Dieser Artikel enthält einen Index der integrierten [Azure Policy](../governance/policy/overview.md)-Richtliniendefinitionen für Azure Cache for Redis. Weitere Azure Policy-Integrationen für andere Dienste finden Sie unter [Integrierte Azure Policy-Richtliniendefinitionen](../governance/policy/samples/built-in-policies.md).

Die Namen der einzelnen integrierten Richtliniendefinitionen sind Links zur entsprechenden Richtliniendefinition im Azure-Portal. Verwenden Sie den Link in der Spalte **Version**, um die Quelle im [Azure Policy-GitHub-Repository](https://github.com/Azure/azure-policy) anzuzeigen.

## <a name="azure-cache-for-redis"></a>Azure Cache for Redis

[!INCLUDE [azure-policy-reference-rp-cache](../../includes/policy/reference/byrp/microsoft.cache.md)]

## <a name="next-steps"></a>Nächste Schritte

- Sehen Sie sich die Integrationen im [Azure Policy-GitHub-Repository](https://github.com/Azure/azure-policy) an.
- Lesen Sie die Informationen unter [Struktur von Azure Policy-Definitionen](../governance/policy/concepts/definition-structure.md).
- Lesen Sie [Grundlegendes zu Richtlinienauswirkungen](../governance/policy/concepts/effects.md).
